謝霆鋒 vs Gordon Ramsay

邊個會贏？

鋒BB
垃圾七星廚神

以家有四個人投咗

飲食節目播放時間通常係夜晚 大家都食緊飯嗰陣

十二道鋒味 畫面又靚 謝霆鋒又識得Chok 功架
間唔中一啲甩漏位 咪俾你當茶餘飯後有個話題

Gordorn Ramsay 係節目到成日大聲屌人
睇到睇得唔開心啦

勝負好明顯啦

鬥大聲個死鬼佬可能贏既

檸檬淨係識單線solo都贏啦

都要睇下邊個做評判 曾志偉一定打和囉

GR屌人咪又係抄蘇絲黃

我接受唔到你拿 Gordon 同佢比，一個認真花左十幾年時間係煮食上。一個

唔好玩啦 如果唔係lemon帶ramsay入行 佢會有今日？

你講英文啲00後識鬼咩

見兩位都住煮咁落力
今鋪打和啦

0負皮

勝負好明顯

Le Mon不論外表 刀功 味道 內涵都贏gordon ramsay

睇下煮咩姐
炒河粉gr 輸緊

有冇 Gordon Ramsay 死忠入嚟辯論下

鬥丁長 一定係GR

未睇過你又知？

GR得個樣

其實會唔會係edison勁啲

東方廚神

Ramsay>>>>>>>>>高橋涼介>Lemon

cls 0負皮